失眠總會想起前度

block 哂佢所有野
但到深夜總會後悔想知佢近況
犯賤

其實我向前望咗㗎啦，但有時都好想睇下

睇到個post又入左wtsapp睇一睇佢
冇啦啦又加番我做聯絡人 比我睇到佢icon

unfollow 左佢ig

而家好後悔